可唔可以講下點解你覺得香港有得救/無得救？

理性討論

你就是個笨蛋

你好撚串喎

冇,因為港豬垃圾,眼中得錢

好多香港人閪嘅程度不亞於支那人

sad but true

邊個

樓主你拋個觀點出黎我先有得駁你嫁

難，但唔係無轉機

人心裡的罪惡，加上入骨的要求不擇手段、趕盡殺絕的中華文化，前人的血債和統治用的也是用產生新的血債的手段清償和維持。即便有制度的buff制衡仍然免不了比傳統西方國家脆弱得多。

如果我們真是一個民族，我們也只是一個東亞常見的懦弱勢利、營營役役的一個民族。香港人需要救恩，需要神，需要神的兒子作救主脫離一切罪惡。

想想迫害我們的人的心態，和我們的心態，在神眼中，我們也只是一群衣冠禽獸。

我們痛恨果班可憎的東西殺人全家，自己卻也同樣渴望自己可以像他們一樣。看看外國沒有帶來恐怖統治的政權是怎樣待他們的政敵的？個個都話要學中共，唔見你學美國？我們本性是罪惡的，只有程度差異。

一個政權公不公義，直接取決於其參與者的良知的平均值，間接取決於國民的良知的平均值。

而連登上有個說法，就是只要我們勝利了，我們就可以改寫歷史，故此可以不講道德；中共恐怕也是這樣想的。然而，如果真是誰大誰惡誰正確，我們為何抗爭？反正香港最強的莫過於黑警；信念不是子彈打不死的嗎？

沙俄是被俄共所滅沒錯，但蘇聯人仍然從托爾斯泰筆下和列寧的傳記中得出「沙俄比蘇聯善良和繁榮」的結論。歷史從未被完全控制。勝利不是只是消滅敵人，而是（至少表現上）比敵人善良才是真正的勝利。而勝利或遲或早總是出其不意地臨到當時相對比較正義的一方，所以才有「只要我們勝利了，我們就可以改寫歷史」的錯覺。而事實上，人永遠沒有可能隻手遮天。

我懷疑如果這就是香港人的平均值，到底會出現一個怎樣的政權？一個和林鄭一樣不擇手段的政權嗎？如果我們的目標只是佔地為王，我們的抗爭的意義在哪裡？中國之所以是臭坑出臭草，不是因為這個嗎？

就算感謝神，我們真的打破了中國歷史貪婪殘酷的循環，沒有悔改的人仍然免不了永遠滅亡。就算你抗爭時是個聖人，平日呢？講到底，我們不過是將殘的花卉。

（全文的批評對象包括層主在內。抱歉思緒混亂）

低

無 因為連藍絲都征服唔到 仲有四成人口撐政府

未見過歷史上有地方係60:40支持度嘅情況下推得到個政府

無資源 地方細 人口大陸移民多 民族意識低
有d錢 夠生存 未去到最低限度生存唔到 祖輩大多數難民 逃走既DNA已經植入呢代既骨子裹 諗到再講

好文，但係香港真係有希望？

巴打講中哂

香港、甚至全人類的希望在於基督。

咁可以點做，有信念就有用？

區選藍票水份比你想像中多
除左已知既老人院掌心雷之外, 9成9問題票(印哂出界嗰d) 都係投比親共派
應該係腦退化, 完全未投過票 唔識睇instruction既人先會連吸印都唔識 應該係搵哂d連自理能力都無既人來投 正係呢d新問題票每區都有數以百計
呢屆應該最少一兩成都係種出黎 實際比較接近70:30甚至75:25
可以參考埋港台稱讚vs投訴比, 藍絲集會人數之類

不過香港無得救既原因唔係民意支持度唔夠 而係大部份人都係旁觀者心態
咩問題都期望有個超人衝出黎幫你解決 比黑警侵犯私隱會乖乖地就範 見到黑警綁架人會擺上連登希望連登俠會出手
我唔知乜野可以令到香港人真正覺醒 拎起武器起義 廚房把菜刀又好 晾衫架又好
初期係幾好 有女仔被爆眼第二朝即刻坐爆機場
但依家有人被輪姦成孕都係wfc
一味正係妄想美國會打救或者儲錢移民

香港失去法治，是香港人的共業 。

有人無知，以為市民犯法等同破壞法治，所以雙重標準地支持政府同樣用犯法手段打擊市民犯法，殊不知政府犯法才是破壞法治。於是，他們成為了支持破壞法治的人。

有人自私，明知道政府不守法，正在破壞法治，但是放不下自己所擁有的，所以用支持者的角度為反抗者吶喊助威，卻從不加入，一同反抗。於是，他們成為了旁觀政府破壞法治的人。

這兩種人，一種稱作藍絲，另一種稱作黃絲